嘩屌！美股夾爆春袋了！

唔好升呀

未入貨呀屌你

等埋我先升ok?

牛牛

開始回落了

一開市又跌過

依家比你買你咪又係唔敢買

樓主都係鳩撚一細條

跌返落去俾你買喇

RAP